以後外國文宣尤其英文可以放入world

讓外國勢力 如政客，傳媒 清楚了解發生什麼事
大家幫手譯成英文或外文post過去啦

推

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

樂觀SIR有冇Twitter